求港澳兩地plan

最好有家庭plan(一張港澳就夠)
出iphone/純plan都得,

單純澳門plan又得

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844